<resources>
    <string name="app_name">Plan d\'amélioration personnelle</string>

    <!-- #start Virtues data -->
    <string name="tem_name">Tempérance</string>
    <string name="tem_short">T</string>
    <string name="tem_desc">Ne mangez pas jusqu’au point d’en être appesanti, ne buvez pas jusqu’à ce que votre tête en soit affectée.</string>

    <string name="sil_name">Silence</string>
    <string name="sil_short">S</string>
    <string name="sil_desc">Ne parlez que de ce qui peut être utile aux autres ou à vous-même, évitez toute futile conversation.</string>

    <string name="o_name">Ordre</string>
    <string name="o_short">O</string>
    <string name="o_desc">Que chaque chose chez vous ait sa place, que chacune de vos affaires ait son temps.</string>

    <string name="r_name">Résolution</string>
    <string name="r_short">R</string>
    <string name="r_desc">Prenez la résolution de faire ce que vous devez, et exécutez ce que vous avez résolu.</string>

    <string name="f_name">Économie</string>
    <string name="f_short">E</string>
    <string name="f_desc">Ne faites aucune dépense que pour le bien des autres ou pour le vôtre, c’est-à-dire ne gaspillez rien.</string>

    <string name="i_name">Travail</string>
    <string name="i_short">T</string>
    <string name="i_desc">Ne perdez pas de temps, soyez toujours occupé à quelque chose d’utile. Supprimez tout ce qui n’est pas nécessaire. </string>

    <string name="sin_name">Sincérité</string>
    <string name="sin_short">S</string>
    <string name="sin_desc">Ne trompez jamais personne ; que vos pensées soient pures et justes, et parlez selon vos pensées.</string>

    <string name="j_name">Justice</string>
    <string name="j_short">J</string>
    <string name="j_desc">Ne faites jamais de mal à autrui, soit en causant une perte réelle, soit en privant d’un gain légitime.</string>

    <string name="m_name">Modération</string>
    <string name="m_short">M</string>
    <string name="m_desc">Évitez les extrêmes, pardonnez les injures, autant que vous pensez qu’elles méritent le pardon.</string>

    <string name="cl_name">Propreté</string>
    <string name="cl_short">P</string>
    <string name="cl_desc">Ne souffrez rien de malpropre sur votre corps, vos habits ou dans votre habitation.</string>

    <string name="tra_name">Tranquillité</string>
    <string name="tra_short">T</string>
    <string name="tra_desc">Ne vous laissez pas abattre par des bagatelles, ou par les accidents ordinaires et inévitables de la vie.</string>

    <string name="ch_name">Chasteté</string>
    <string name="ch_short">C</string>
    <string name="ch_desc">Livrez-vous rarement aux plaisirs de l’amour, n’en usez que pour votre santé, ou pour avoir des descendants, jamais au point de vous abrutir ou de perdre vos forces, et jusqu’à nuire au repos et à la réputation de vous ou des autres.</string>

    <string name="h_name">Humilité</string>
    <string name="h_short">H</string>
    <string name="h_desc">Imitez Jésus et Socrate.</string>

    <!-- #end Virtues data -->

    <!-- #start Menu -->
    <string name="action_settings">Paramètres</string>
    <!-- #end Menu -->

    <!-- #start Notifications -->
    <string name="reminder_notification_title">@string/app_name</string>
    <string name="reminder_notification_body">Qu\'as-tu fait de bien aujourd\'hui? Ne pas oublier de garder une trace de vos progrès.</string>
    <!-- #end Notifications -->

    <!-- #start Preferences -->
    <string name="pref_notifications_enable_false">Inactif</string>
    <string name="pref_notifications_enable_true">Actif</string>
    <string name="pref_notifications_label">Notifications journalières</string>

    <string name="pref_time_label">Heure des notifications quotidiennes</string>
    <string name="preferences_time_title">Temps de notification</string>
    <!-- #end Preferences -->

    <string name="image_close">Fermer</string>
    <string name="image_franklin">Benjamin Franklin</string>
    <string name="image_example">Exemple de tableau</string>
    <string name="about_this_app">À propos de l\'application</string>

    <string name="info_description_1">À l\'âge de 21 ans, Benjamin Franklin a décidé d\'atteindre la perfection morale. Il décida que 13 vertus étaient soit nécessaires, soit désirables, les arrangea pour que la première acquise puisse aider à assimiler la seconde, et ainsi de suite.</string>
    <string name="info_description_2">Il s\'est attribué une semaine pour acquérir chaque nouvelle vertu. Et afin de voir ses progrès, il a fait un livre de records et s\'est donné une marque noire chaque fois qu\'il a manqué d\'exhiber une vertu sur laquelle il travaillait.</string>
    <string name="info_description_3">Cette application est conçue pour être utilisée comme un livre de records pour vos marques. Bonne chance!</string>
</resources>
